
                      No se que decir...me parecio muy mal explicada y a parte un guion bastante sobreactuado...Pilar lopez de ayala de las peores veces que la he visto y Clive owen me parecio bochornoso lo que hace.Es verdad que hay escenas que te ponen en tension..Sali descontento y mucho...
        
            